仲有人記得9號半馬田斯 技術型工兵迪高？

仲有摩迪係掃蕩發電機？

報大數馬田斯就記得